國際戰線輸左，街頭戰線輸左，議會戰線輸左

從未試過咁撚灰
睇番呢幾個月香港人已經接受左做港豬，繼續吃喝玩樂，連尋晚都無去拜梓樂

香港人今鋪唔通真係要靠lunch哥？

開始覺得香港人無撚用

手足又入哂去坐。

大J出自家品牌tee 又比人話食人血

香港人幾時有撚用過

你做過d乜？

支付屠龍tee